一人一個大公司問題。。。

屎坑永遠唔夠..俾人霸哂嚟扮工..
得食飯時間同4-5點後先有位..中途急屎就仆乖..

PR公司 wfh都得啦

認真po..

多廢人
有部門係收留其他部門唔要既廢人

admin?

💩?🕜

急屎都冇得痾..

好多大公司嘅問題

有啲Admin可能係大打雜嚟仲忙過你同我
以前舊公司部門admin唔止影印，買嘢派嘢入單排meeting 時間，派問卷收問卷入excel整圖表，廁所塞就出mass mail+急call搵物管部（唔知點解舊公司廁所成日塞）都係佢做

真正嘅廢人睇吓邊啲望落似4字頭仲係assistant /assistant officer grade嘅升唔撚到公司又唔炒人幫手養老咁